蘇帥抱怨球證：補時4分鐘太多了

曼聯在最後一刻失球，被愛華頓3比3逼平，賽後，蘇斯克查對球證的補時有些意見。

「和另一場我們只有三分鐘補時相比，四分鐘在我看來太多了，」蘇帥說，「但我們本該更好的消耗掉最後一分鐘。」

「我們必須把球運動到角旗，並看著時間耗完，但我們沒有。最後在禁區裡，對手衝上來十個人。補時最後失球，這讓人失望，而且是第94分鐘，感覺更糟糕。」

怨婦

Cls,咁都有得講

上次吹雞完場都比12m唔講？

其實我自己覺得就算補埋時，場波都冇踢到90分鐘，根本補唔足，開個角球又得十幾廿秒先開波，龍門球又慢慢執

邊夠你完咗場仲有得射12碼咁威

人無恥便無敵

嘔返兩分出黎啦 dllm
人地補緊時入波唔得
吹完場雞之後你入波就得

你冇份踢嗰一分鐘

睇錯蘇亞雷斯

收皮啦 唔要面

咪撚怨啦 怨婦獌

自己得益過就收下聲啦，係要衝出黎柒
賴地硬不如檢討下自己條垃圾防線

冇判個12碼比曼就真

fergie time

自己小家補時換人 又慢慢行怪得邊個

唔鬥自己換入條廢閪輸罰球
係度怨補時

條友真係黑仔王黎

小家到

教練球迷都係怨婦

知啦知啦全世界得你隊獌比人迫害

收皮啦蘇狗
把口賤撚到
打白禮頓嗰場補得仲耐啦
你踢49000嗰陣補得少咩
自己得益就牙刷刷
有蝕就叫春
好冇風度